Langkah 1

Jika menggunakan windows

letakan folder ini didalam xampp/htdocs

Jika menggunakan linux

letakan folder ini didalam var/www/html/

Langkah 2

Buka browser chrome atau firefox lalu ketikkan localhost/text-dieselone
setelah itu ctrl shift i buka console , maka akan muncul